如果你有自含嘅能力，你打j果陣會唔會用？

=正常人都會啦
=gay嘅先會

自戀算唔算gay

延伸問題:
其實自己打J＝男人手打J，係咪就＝gay？？

如果我有自隊的超能力

其實好少人得

個問題好似自含咁 睇你係因為含撚有快感定係因為被含而有快感

一直都想試吓含撚

自吸自瀆

洗乾淨試一次先
上癮就繼續

個問題好似打jj咁 睇你係因為大腦有快感定係因為jj有快感

唔得囉 好臭

聽講自含似幫人含緊多過被含緊
含呢家嘢都係交返畀啲靚女啦

好多gay佬

好撚gay

自己都唔肯含點叫條女含 真係當佢雞咩

如果樓主可以自己屌自己屎眼。。。

其實我不必巨龍大到轉體三周半玩賓州
我只想忘掉你口交這溫柔自含亦接受

你條撚臭你先會咁諗啫
我洗得都幾頻

梁夕出手

肌肉靚仔通常好少洗